今屆dse既巴絲快d加入大家庭....

毅進精神，堅毅過人。
快d睇下有咩科，到時做同班同學